覺唔覺社會垃圾呢四隻字好大殺傷力

社會垃圾,過街老鼠

走就走啦,係要射兩粒先縮翻入去,弱撚智

香港警察 社會垃圾
香港警察 知法犯法
香港警察 專守廁格
香港警察 意圖謀殺

舉完黑旗縮返狗屋真係好撚野

解放軍仲好過佢地。

今年四歲哩4隻字都好大殺傷力

打錯字 哩4隻字-->樣同身材

小心200刀手

g錯

我5系講玩.

C姐俾次機會.

警黑合作 證據確鑿

Ok.金次選擇原諒

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

香港黑警，社會垃圾！
香港黑警，害群之馬！